拎得起放得低

每晚臨訓都好大決心咁講
但半夜一醒就唔係咁諗

可以點做
求教?

Block左佢

做唔到

咪又係雞。

ching分左幾耐?
我完全明係好難做到 尤其係付出真心...
試下唔好咁急迫自己 唔好成日提自己要放低
時間耐左 或者試下做義工識多d唔同既人 慢慢你可能就會發覺你已經放低左